十八鄉鄉事委員會：若警方仍批出不反對通知書，一切嚴重後果全部由警方負責

大家一齊回下帶，有委員會涉嫌刑事恐嚇警犬。大家知咩事搞到唔批啦！

有元朗居民發起周六「光復元朗」遊行，抗議星期日白衣人襲擊市民，警方未批出不反對通知書，遊行申請人鍾健平今日傍晚會再和警方商討。十八鄉鄉事委員會主席程振明，今日去信元朗警區指揮官李偉文，強烈反對警方向遊行批不反對通知書，指若警方批評出不反對通知書，「一切嚴重後果將全部由警方負責。」

程振明的信件指，十八鄉鄉事委員會強烈反對批出不反對通知書，指網上流傳有人會在當晚攻擊南邊圍，遊行申請人鍾建平是「港獨組織」港人自決成員，曾在 2013 年七一遊行期間在衝擊警方防線，被控非法集結，「每次集會後都發生嚴重衝擊」，基於這些理由，若警方仍向他批出不反對通知書，一切嚴重後果全部由警方負責。

1. 唔敢得罪牛屎佬
2. 斜膊唔想負責，有咩可以瀨落市民到

班狗行出黎唔帶委任證都唔使負責，佢地怕比人打，肯撚定平時見得多比d鄉紳點晒相啦！定係怕以後冇得拎貨啊！